【有線中國組：內地新措施限制資金外流】

中國國民請加油換美金👍🏻😎
有生之年终於可以看到支爆😎

【有線中國組：內地新措施限制資金外流】

內地外匯儲備連續第五個月減少。

有經濟學者警告，以國內每人每年換五萬美元計，只要再多兩千萬人兌換，外匯儲備很快會見底。

亦因為這個原因，當局近期不斷推出新措施限制資金外流。

留意稍後《有線中國組》節目，會有詳細報道。

今晚 9:30 凌晨 00:30 有線新聞台

‪＃有線新聞‬ 有線中國組

唔比換邊個換就係資助外國勢力，等同漢奸

除咗資金，最好限制埋支那人外流

華生
出唔到國咪用唔到外國cash，個個用唔到cash，黨咪有外匯

即係仲有成10兆外匯 ?

10 兆算多定少 ?

呢 D 嘢我唔識，淨喺知道好憎支那人

兆其實係咪即係「萬億」？

20M * 50,000 = 1,000,000M = 1000 b = 1 萬億

直接唔比中國人換外匯就解決左個問題啦，違者以判國罪入獄